唱住聖詩歌推壓條防線會唔會係最屈既打法

乜柒都唔駛掟唔駛拎 兩隻手剩係拎住本聖詩歌慢慢壓埋去 我想知警犬又係咪會開鎗拎警棍吽我

真心 由其夜晚最危險嘅時候唱
效果超好 仲有精神洗腦效果
真係估唔到

其實目的都係推壓防線同圍堵 咁唱住歌行埋去都得啦 如果唱聖詩都叫暴動 咁拎起支水飲係咪叫恐佈襲擊

所以我們應該拉攏基督教合作

我同意架 同埋天主教 乜正派宗教都好 咁樣打法邊有位比人入

aoc......僧侶流

我ff緊啲奶共閪會喊撚住諗點樣扭曲呢種打法為暴力

無乜人讚成？達到目的又無bug又安全 唔駛下下叫人衝同狗互毆

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

警方：暴徒以聖詩作為掩護衝擊警方防線

應該南無+聖詩，再叫回教既南亞佬講伊斯蘭經，triple attack

諗起都覺得好撚好笑

絕對支持!陣間又有一大批走火入魔既掉磚撚入尼批鬥你,樓主走先

我無所謂 我目標好清晰 唔係同警犬魚死網破 係要香港腐爛政府撒回條例

收伏啲畜牲 ，降魔（警）篇

有創意,將宗教信念同抗爭理念結合埋一齊,一定好touching

推
In Jesus Christ’s name We TRUST

上fb見到聽日都有聖詩團

覺得啱用既不妨試一試佢
1。又可以約埋一齊團契 唔會比人拉
2。成本極低，print啲歌詞搞掂
3。安全，無人會因為唱聖詩被捕
4。萬一打教徒，所屬宗教團體必定會介入
5。廢老警犬都無位入
6。達到圍堵 推壓效果

正呀 警犬夠唔夠膽咬教徒？

硬攻攻唔入真係可以試下用軟攻
喺排盾面前手拖手唱聖詩
面對極端的暴力
可以用極端的和平仲有用過衝

下一波直接軟攻 等佢地守無可守
我相信好多市民因為怕被捕怕開鎗而唔敢上前
但係呢招直接帶住個護身符請願,肯上前既一定多好多人
重點係無人需要犧牲而達到我地要既目標
希望多啲人考慮呢種打法

左手十字架 右手揸聖經 把口唱聖詩
再著埋習近平t恤應該無敵

著呢啲邪物上身褻瀆神靈喎, 好想睇毅進警犬開鎗打十字架/聖經

美國在越戰用過呢 D戰術，對住北越軍播 D好恐怖的叫聲，打心理戰

推 搵人派聖經
傷左衝唔到 會support

但最多都只係去到警察面前就停低

再加埋佛教團體唸心經唱佛歌就一流

而今次係用聖詩/佛經超渡畜牲
諗諗下 其實唔一定唱聖詩 , 各宗教對啲死者應該都有唔同既經文唸?
可以KEEP住讀俾班狗聽 祝佢地全家早登極樂

唔駛停架, 用手臂壓住啲盾行

或者繞過？
代入和平示威者的角度
壓住好暴力

又得唧 , 既然班狗恃住自己多武器, 就直接廢鳩晒佢地啲武器

唔駛衝 我覺得著晒保護裝備 兩手剩係揸住本野就得 咁樣都話有攻擊性有暴亂而仍然對住一班信眾開鎗或警棍毆打既話 我相信唔係盲既都睇得明邊班先係暴徒

推 一般民眾都可以參與

有得諗 拉攏更多宗教人士

巴打呢個夢幾精彩

我idea唔係衝 係行埋去 老實啦 佔中果獲喺極度唔平等武力下抗爭 真係達到目的咩？警犬係垃圾呀 但佢地唔係主要目標 亦未夠資格做市民目標 依家呢個方法零衝突又有效 又易做 大家真係不如試下

屌 11號果晚我已經不停叫你班人唔好沖 只要一齊唱聖詩就搞撚掂喇 係你班仆街唔聽咋嘛

都要大家有共識先 團契係咪唔駛再停留喺夢既層面喇？

如果團契都叫非法集會 咁係咪叫剝奪我宗教信仰權利？係咪打壓宗教自由？
我真係唔知 近排被主感化左

但係唔衝的話
班狗邊有機會打記者 記佢老母 開槍鎮壓
導致今時今日的局面

清 你到底想要咩 你要亂局定要佢撒回惡法？

我話佢「一早叫人唔好衝 只要一齊唱聖詩就搞撚掂喇」應該唔適用於當日的情況

屌你打僧爆

佢只會叫你個耶穌落黎見佢地

再重申多次 唔係衝
覺得啱用既不妨試一試佢
1。又可以約埋一齊團契 唔會比人拉 （拉既係咪意味住打壓宗教信仰？）
2。成本極低，print啲歌詞搞掂
3。安全，無人會因為唱聖詩被捕
4。萬一打教徒，所屬宗教團體必定會介入
5。廢老警犬都無位入
6。達到圍堵 推壓效果

無問題呀 我繼續唱住圍堵 黎 亂棍打我 亂鎗掃射我 睇下全球天主/基督/佛教等等係咪會唔出聲唔介入？

唸往生咒，來過中西 crossover

千祈唔好用主席張相同國旗
雖然林鄭係英國走狗

转发！紧急！
中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
中国驻英国大使承認中央没支持修订！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

之前見到有個post話以色列人係唔會容許同胞被人傷害
搵埋猶太教徒就perfect

讀悶左又可以唱翻詩歌 真正撚狗咁撚
諗諗下 仲可以收埋班「話市民收錢搞事」既撚樣皮

呢招勁 全世界 最強最左膠會理閒事既國家 幾多基督天主教徙

真係有得諗 真係搞得成既 呢招我覺得無得破解

記得以前細個屋企人有部機播心經
細細部又大聲

雙手揸住 等記者朋友影得清清楚楚

佛教呢？
想出佛佛佛佛第二式我佛你好耐

你明唔明白 基督徙全球有幾多人

記住目的唔係同全副防禦裝備既狗鬥傷
兩個大重點
1。無條件釋放被捕人仕
2。撒回惡法

我一早講左，

另外，犬衝既時候，緊係出僧侶團啦

犬唔衝時，僧侶團其實可以休息

記憶中雨革果時差佬都係照打

大家冷靜一下

有影像就國際教徒轟動

香港係宗教自由既社會 歡迎共同為香港祈禱/祝褔
同埋超渡畜牲

e家應該出僧侶團，十字架在前，被人打的話，國際轟動，搶埋道德高地!!!

一早講左，引犬咬僧侶

記者 /一堆市民拍到有宗教團體比香港警察毆打
我好想知各宗教代表有咩反應

Pish

星期一就幾萬人一齊唱

擺明外國勢力啦唱哂聖詩

Sorry我唔記得777都係基督徒

所見略同， 做就唔難，最難係要大家齊心先做到，我最想影到有狗咬宗教團體既片

你壓逼警方防線而佢地警告你無效就會使用武力

到時只會捱兩棍 我唔建議

關注絕食者都好應該

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

各位基督徒，可否6月16日邀請一眾未信主嘅弟兄姊妹喺立法會門外唱聖詩？願主祝福香港 讓主帶領港人步向光明之路

最壞打算咪警告後繞道
點都好過以暴易暴 ，太蝕章

同意，而家咁多外國傳媒黎左報導
驚犬做過乜，有人會睇住

企係佢地面前唱聖詩就話姐 壓到埋身好難講會唔會真係打你 到時第一排義士就gg了

常聽說世界愛沒長久，哪裡會有愛無盡頭？
塵俗的愛只在乎曾擁有，一刻燦爛便要走！

而我卻確信愛是恆久，碰到了你已無別求：
無從解釋、不可說明的愛，千秋過後仍長存不朽！

誰人受痛苦被懸掛在木頭？至高的愛盡見於刺穿的手；
看！血在流反映愛沒保留，持續不死的愛到萬世不休！
惟求奉上生命全歸主所有，要將一切盡獻於我主的手；
我已決定今生再沒所求，惟望得主稱讚已足夠！

打鐵襯熱 依家都叫上左國際舞台 用新招送班畜牲上路

我上面提過 可以著足保護裝備

Support

d狗企硬唔後退都冇用咖

整個萬人唱聖詩 博下外國報導都好

兩個方法 一係壓 一係繞
老實 咁掟野又有用咩？仲要冒住被定義為暴徒既風險

進取啲既 著足保護裝備壓入去 最多捱棍 開鎗既就仲大獲 拍低晒啲過程再send去各宗教

那星 入立會得幾個入口
唔衝黎推狗齋唱歌就會讓條路你行呀?

一壓就可以話衝擊咖啦

有冇人一齊唱大悲咒

agger

100%和理非非進攻法

各自修行啦

聖詩團可以保後方防線

想增加佔領區都係要靠勇武

推

清 你都係唔明 佢可以話係衝擊 但全世界都用緊對眼去睇啲片 係一班暴力既警察打手持詩經既人

加多句別讓外資跑了

唔係講笑
係bbc 報導下面有留言係阿拉會保佑香港

可能係 我都唔知
勇武後果唔係人人食得起
各施各法

諗得過

阿茲特克憎侶？
加埋社工會唔會有加乘效果

咁你不如學埋美國反越戰咁啦 拎朵花過去插住槍管

中共反宗教
法輪功重聽得少?

一手拎聖經 一手拎十字架 唱住聖詩

我覺得真係想唱的話
最好信埋教(至少嗰刻係相信 臨時演員都係演員)
唱得真誠d

身上貼雜種既圖片
再拎住聖經唱詩歌
佢打你就係對雜種不敬同得罪耶教

警察一打唱聖詩既人 全世界既教會都一定出聲

首先唔好掉野掉中人地先同埋人地應該都唔會壓前

暴徒以聖詩襲警罪成

支持 大眾一同參與

但係剩唱歌點樣令狗條防線後退

清，無錯咁做係會全世界見到，但前排你已經食棍，食完棍再俾班狗拉之後亂控告你襲警拘留，咁樣只會令我地又少一份戰力同時都唔想你地白白食棍

咁搞法,自己人都聽到人格分裂
btw, sing hallelujah to the Lord

SING HALLELUJAH TO THE LORD

齋唱聖詩會唔會又俾人話外國勢力

不如人海分開55對開，一邊聖詩一邊佛經
般若波羅蜜多心經好似俾人遺忘佐

《般若波羅蜜多心經》玄奘譯本
觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不凈，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界。無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無掛礙，無掛礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

原文網址：

我相信係得 全部人唱住詩歌圍立法會 佢地冇可能用琴日既清場手法 前提係唔可以有人去挑釁佢地

仲有一個好屈就係拎習大大樣做盾牌 同埋用國旗護航

利申：我唔支持架，我愛國愛黨

同埋服飾都要著得正式啲

搵個德蘭修女Look都搞掂

推
我都覺得 唔應該硬落去
今個星期日要軟
我地成班輪流用僧侶流

包住中國國旗
我係愛國青年
你郁我即係唔俾面呀爺

支持

可以一齊搞都得

攞盾牌貼國旗+雜種個樣

大大本勁厚聖經，一起頌讀經文

狗：叫你個耶穌落嚟見我哋

其實唱聖詩係無敵，警察一打基督徒比記者影到放去全世界都會話你中共喺埋香港打壓宗教，全世界制裁制死你

仲要走晒音

我就係想用呢個身份黎食棍
無論你行咩打法都會食棍 咁何不用一個無人指責到你既身份去受 再將件事升級到國際話題

你話勇武一樣會發生你講既全部野，咁係咪唔做？

但至少我覺得警犬今次無種再開鎗 無種再屈襲警 亦無籍口拉人

最好開埋鎗射聖經 一勞永逸 一野收晒班香港政府既暴徒走狗皮

呢個義士同我諗法一鳩樣

3個宗教輪住唱
每個團體唱幾個鐘跟住休息下
唱咁耐會好攰

聖詩團要繼續，其實宗教力量好大，只係香港人平時唔知

一人帶本聖經去

感謝所有支持既教會朋友

邊度有聖經十字架賣？

防守力up，但唔好攻擊

呢個有啲好笑

唱國歌

外國勢力

一陣又話佢地係cia

成隊人一齊嗌同樣口號有提高我方士氣同震懾對方既效果

道教
《太上洞玄靈寶救苦拔罪妙經》
爾時，
救苦天尊，徧滿十方界，常以威神力，救拔諸眾生，得離於迷途，眾生不知覺，如盲見日月。
我本太無中，拔領無邊際。
慶雲開生門，祥煙塞死戶。
初發玄元始，以統祥感機。
救一切罪，度一切厄。
渺渺超仙源，蕩蕩自然清。
皆承大道力，以伏諸魔精。
空中何灼灼，名曰泥丸仙。
紫雲覆黃老，是名三寶君。
還將上天氣，以制九天魂。
救苦諸妙神，善見救苦時。
天上混無分，天氣歸一身。
皆成自然人，自然有別體。
本在空洞中，空洞跡非跡，徧體皆虛空。
第一委氣立，第二順氣生，第三成萬法，第四主光明。
天上三十六，地下三十六，太玄無邊際，妙哉大洞經。
歸命太上尊，能消一切罪。
東方玉寶皇上天尊， 南方玄真萬福天尊， 西方太妙至極天尊， 北方玄上玉宸天尊， 東北方度仙上聖天尊， 東南方好生度命天尊， 西南方太靈虛皇天尊， 西北方無量太華天尊， 上方玉虛明皇天尊， 下方真皇洞神天尊。

你釘埋自己上十字架都會
佢地一到示威反抗就當哂所有平民係暴徒

人人都是基督徒

佢地講乜根本唔係重點
重點係全球睇緊既果堆片

唔可以 咁樣只會引起其他基督徒割蓆。

基督徒就好大方嘅
你加入讚美主，佢地唔會唔比

如果警犬派人入黎掉磚點算

唱聖詩就可以 唔需要壓過去
你有幾萬人集合唱聖詩已經好恐怖
同埋，我地真係要d尊重宗教團體

真

阻止佢

再加埋之前班撚屌自比猶太人
Operation Bayonet

物資清單加多樣十字架
一人落深水埗買一百個派俾在場所有義士
同埋歌詞&藍芽喇叭

唔係冷血 接力絕食同定時絕食有咩分別?

我都唔知啱定錯
但眼下見既係

無乜人敢衝
武力太懸殊
好似用雞蛋撼石頭咁

支持
帶埋聖經開佈道會
黑警夠膽就撕爛佢

推！

pish

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

其實點解冇人對住班差佬一齊唱國歌，又可以證明自己愛國愛港，如果你唱國歌都打既話，又係一單大新聞

可能啱 但我就想越行越貼咁 推起條防線

幾時有埋佛教嚟普渡眾生

Let's try

痴線，緊係保充體力抗爭好過絕食，你餓到死左變化石都唔會有人理你

千祈唔好拎住習近平張相衝當盾牌

個人認為太被動喇 而且對自己身體都好大損害

佛教唔會啦, 一係紅一係藍, 呢單野你有冇見佛同道兩邊出過聲
係玩就搵埋伊斯蘭教

唔好伊斯蘭教+基督教
兩者有衝突會有反效果

咁點解仲要絕食?

記住, 宗教活動只要唔用擴音器, 係唔洗事先申請同不限人數, 假如有需要安排宗教活動就請聯絡所屬堂區或教會

1。可以約埋一齊團契 唔會比人拉
2。成本極低
3。安全，無人會因為唱聖詩被捕
4。萬一打教徒，所屬宗教團體必定會介入
5。廢老警犬都無位入
6。達到圍堵 推壓效果
7。直接封技 防武裝化癲狗

呢招必火，大家快d計劃去做

我求下你地唔好要唱啦

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比其他人知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。

唔好當係社會運動，呢個係宗教傳教嘅活動
係邀請多啲人信主同洗淨心靈

樓主 提下你 你好似發緊夢？

暫時仲係發緊夢 但我近排信左主

拎可蘭經係咪好d？

淨化！！！淨化！！！

我都信左主

如果得罪宗教團體
莫講話港共，中共都驚

有冇巴絲識幾句可蘭經，
又或者”粒”得住全身嗰啲宗教服裝？

我覺得真係唔需要
你如果可以有幾萬人持續一個月唱聖詩
仲要係一個幾十人既團體慢慢grow up
已經會被視為主即奇蹟
呢樣嘢其實已經夠屈機

老老實實 我自己唔信教
但睇左d教徒咁樣唱都真係幾感動
真係求大家尊重宗教團體

平時班警喺浩園播咩歌

Push

唔好用伊斯蘭教，真心
佢同基督教有好大分歧，對基督教徒嚟講會有反效果！

推！
一齊去傳道

不過唔好俾佢地係最前排啦

Oh sorry~真心無知

細節可再商議 大前提如果可行既真係試一試佢
我本身都好尊重宗教團體

梗係最前排啦，係後面有鬼用

呢個正喎
係咪國歌？

咁佢地覺得係佢地最大嘅招數
咪由佢地搞
個個人接受程度都唔同
行動不一 目標一致

佢地得3萬人，呢幾日要做良好市民

當警察都向呢班人落手
我睇下你地膠完未

呢班人係冇諗過警察會向佢地郁手
事後就不斷扮弱者黎感染香港人

但係正正想要呢種效果 你想像下 全球睇到香港毅進警犬癲左咁打殺宗教團體啲片會點諗？

連續聽聖詩6個鐘 我估乜警察都會頭暈

集中基督教啦，拉埋其他宗教就會膠化件事

我個idea就係包括埋佢地打殺宗教團體

一開始就會

其實不停唱國歌可能係重大既精神攻擊

而且贏到好多保守派同情

做得好

都係 天主/基督
傳聞林鄭係天主教既 不過我諗佢已經拎左地獄vip快線

有冇可能腥信俾煩帝岡，話基督教教徒正面臨人道危機

唔使print啦，airdrop / telegram send過嚟，用手機立即得，得咗

班癲狗一樣會打鳩人
佢地重點係你有冇去壓佢防線
唱住歌壓過去
同當年雨革舉高雙手壓埋去無分別
最後一樣都係停止衝擊 否則使用武力
俾人開無雙打

都得！

不過佢地今次打殺既係宗教！

Highland Cathedral 同 Last Post

連燈聖詩團

69個日見到成團死gay佬係度視姦d差佬

你咁樣一定會被黑警有藉口
請尊重宗教 宗教唔可以拿來當作一個武器
我明白你好心急
但其實只要持續集合幾萬人
去到一個日子有幾十萬人一起唱
對宗教團體來講 呢個絕對係主既奇蹟
試問你作為一個宗教團體既領袖
點會放過呢個機會去傳教
成功左講緊全香港人都會被你個宗教感染
而世界也都會視呢樣嘢為主既奇蹟
主號召幾十萬人 守護香港

連保守派都無位入

煩帝岡邪派天主教黎

基督徒警察就快頂唔順，幫無神論中共打生打死

需要支援可以去警察以諾團契

唱住聖詩堂堂正正慢慢行入立法會

我太新仔喇 都係近排先信主 表達得唔好 唔係想用宗教做武器
原意係想同各位弟兄一齊祈禱 守護香港

只係唔想好似推佢地去俾人打姐

都係嗰句，唔好當係社會運動
呢個係傳教活動同洗淨心靈嘅基督徒傳福音

啱，目標一致

耶蘇唔得閒落來，所以叫我地來打救你地

依家直程唔駛推 啲狗自動衝埋黎咬人
不過我唔介意企前線面對主俾我既挑戰 我信主會保佑我 幫我渡過考驗

同意 重點！

聖袍作戰衣
十字架作護心鏡
記者作見證
祂必會降臨

再講多次
唔好用伊斯蘭教，因為伊斯蘭教同基督教有好大分歧，你咁樣會趕走晒班基督徒！

多謝
我都係見到呢個團體勢力仲一個初生階段
唔想太激進而抹殺左佢地

最緊要夠和平 同有傳媒影住

警犬set隻鐵馬班吟游詩人就收皮
宜家警狗防線唔用鐵馬淨用人牆就係因為知戰士會搶鐵馬，反而單企警狗啲戰士唔會衝埋去揼柒佢地

估唔到中學既聖詩集可以大派用場

何不輕輕移開佢等弟兄們繼續傳褔音？

佢地一定會噴 水劑兇人 舉旗 叫你地咪再行前
。。。。

聖詩尚叫容易入耳，如果零晨2點要我聽大悲咒就真係人都癲

牠們？ 巴打你係咪暗示緊林鄭出賣天主教 出賣主 容許牠們殘害教徒？

各有各做 佢地有佢地絕食 耶徒有耶徒唱歌感化

開始真係改變諗法
齋勇武唔係出路無可能夠警犬玩
相反依啲明玩野做法夠取巧令警犬唔敢太過份
之前見過話最前揮國旗區旗做cover(其實係咪合法亂fing）

弟兄我並唔係玩野取巧 我受天主感召去做架！

開始信林奠真係聽到穌哥叫佢做特首
等大家唔再反耶 分分鐘做埋耶青

黑暗兵法 公子獻頭

0616-0617
宗教大匯演

有 又唔犯法，仲可以整到佢地好忟 你知佢地d eq 嫁啦

直接日夜無限廣播聖經/佛經啦

冇申請嘅宗教集會係唔可以當做非法集會

佛經機有炒價了

打教徒等於得罪全世界宗教團體

願主祝福香港可以搞埋受洗 等我地班未信主嘅兄弟姊妹可以即刻接受牧師嘅祝福
唔係幾清楚係咪叫受洗 希望各位師兄弟姐妹可以解答下

我淨係聽到主一直叫我向前行

伊斯蘭教唔係仲屈咩？

畀記者影到啲狗打伊斯蘭教徒， 第二日 阿拉伯國家就肯定喺你中國領事館門口 大規模示威

返屋企搵讀書年代本聖經出黎
聽到詩歌真心感動，又buff又回血

太突兀喇
我剩係知天主/基督教喺呢啲大是大非既事件上不離不棄 感化左我

戇鳩仔
你係唔係想班基督徒走晒就係為咗滿足你咁幼稚又膠化嘅行為？

最前面個班 可唔可以著袍 拎 十字架

(唔知會唔會唔尊重)

想知今次佛教道教去曬邊

如果一齊唱呢首 再加聖詩應該幾有效果

資深啲既教友可否俾下意見
我好新 乜都唔識 剩係想用最尊重既方式幫香港人祈禱

push

我諗歌詞都唔洗print 已經入咗腦

衝就無咩用, 純集會可能有用

同意
用唱聖詩
大悲咒
三世因果經
乜鬼都好 用和理非封住幾條線起碼衝果邊既義士有路可退 又減低比人包抄既風險

有無多d人練定歌😂😂😂

聖經、十字架一定唔可以
如果你有心嘅，乜都唔洗帶，淨係參加就pk

不要玩聖經

成日聽到啲人話點沖點沖 硬係覺得唔work
但哩個聽落好似掂
唱住歌慢慢壓上去 慢慢解鐵馬
佢一噴我地 我地又可以贏到社會既支持

真係出手打既話，到時全世界反黑警都似

其實好過同警察硬碰 我地冇專業武器 又可以無藉口比佢地出手

如果只係唱聖詩 其實好難推壓
最多企係最前一直LOOP死D差佬

相反聖詩團 係絕對防禦
差佬要趕時就企最前大家一齊唱聖詩
睇佢地夠唔夠薑開槍

無諗過用宗教黎玩

唔好搞聖經
唱聖詩已經好夠

影住佢地噴基督徒
然後Send片俾外媒
話俾外國人知中國打壓宗教打壓到香港

到時就唔可以再用國內既事黎反對其他國家出手干預

正

百教聯合，圍攻光明頂驅魔！
佛教唸心經，腰纏念佛機
道教道德經，手拿塵拂

係咪可以招降

唔好利用任何宗教物品
身邊基督徒朋友聽到你地拎聖經又著袍已經好反感
唔知係咪刻意分化 和平唱聖詩已經夠

就係想依家討論細節 你見我topic都唔係亂黎
唱聖詩之餘係咪可以做得更多 而又唔會令資深教友反感
Btw 我近排信左主 多多指教 一齊祈禱

警告！ 唔 好 搞 我 哋 本 聖經！

我就睇下你點樣打救我

跟住就話係宗教想推倒政權

大哥 我已經重申左無數次立場

作為一個基督徒 想表達幾句

唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible

六大派圍攻光明頂咁

再毒d就排晒大肚婆同阿公阿婆晌前線，不過咁樣犧牲可能好大，為依隻鵝唔值得

如果本身無宗教而被感化既市民呢？其實教友都係唔想再睇到有市民比暴徒打到頭破血流唧

唔得 咁無人性既野只係黑警先做得出

所以我地唔會做，同埋我信黑警會打得落手，佢地成班係俾人洗腦嘅喪屍

咁呢啲咁離譜既野唔好再提喇
睇到啲警犬再暴動起上黎真係乜都做得出講得出架

教友真係唔信我受感化
老實啦 前日既頭破血流 追打緊啲市民既時候 到底保唔保護到市民

連登仔全部轉職做僧侶

估唔到牧師高攻又屈機, 圍住唱法已經做到精神攻擊+睡眠

披住香港區旗唱聖詩

原來警察真係怕聖經 出面好多假acc洗地
叫人唔好用聖經

點撚樣呈堂

愛與和平係呢刻好有用
今次真係各有各做
完全發揮到互補
更加重要嘅係 不互屌不篤灰
冇人條氣chok住chok住
冇政客冇政黨冇大台走出嚟拎光環

人人盡返佢嘅職能
兩登仔 組成網絡人際平台 打前鋒
大膽嘅就發夢嗰陣時衝鋒
細膽嘅就做補給 又喺地鐵跳親
班議員用佢地身份靜靜咁樣監察班狗
耶撚就愛與和平
家長師奶就打溫情
海外兩登仔 就將消息發放到世界各地
有文筆畫功嘅就做文宣
加埋真係full team

當然 對肯走去發夢犯險嘅義士 致最崇高敬意！

其實係好屈，手拉手唱詩歌平推。佢一郁鳩你就仆街，搞撚到去教庭

Print A1 維尼相拎住行最前線先係最有效

對於基督徒黎講 聖經係一樣好神聖
唔好攪聖經 十字架果啲！！！
否則佢哋一定會調轉槍頭

教徒真係好屈機
全球最大黑社會vs最大教派

僧侶團唔係要衝或壓前
而係敵人衝來既時候，僧侶團列隊在前，以柔克剛，
咁到時敵人只有兩個選擇:
一係打和平唱聖詩手提十字架的僧侶團（有後果）
一係停一停，唔衝咁勁（可保護義士）

此為aoe遊戲討論，和平非暴力（僧侶都只係和平嘛）

僧侶團應該手執十字架/聖經，建議薯宗教服裝，
著甲會失影像效果

開放討論

被衝時才出僧侶團，

僧侶團係做防守，唔係進攻

唔好拎聖經，十字架嚟玩，槍口一致對外

唱聖詩歌就得，根本唔需要拎本野出來，班狗比魔鬼附身，幫佢地驅魔

作為信徒 咁會極度反感同傷心 大家利用左佢地既信任同支持

呢首咁易唱難d喎

成班警察真係最怕聖經。出面大量假acc洗地
只要有一張相 教徒被警察打 都國際轟動 唔怪得警察咁驚

香港唔知宗教自由係鬼佬眼中係幾咁重要

支持還支持 都係要尼你老母㗎喇

好 我睇到了
幫手負評個comment

成班警察真係最怕聖經。出面大量假acc洗地

只要有一張相 教徒被警察打 都國際轟動 唔怪得警察咁驚

改變主意
幫手負皮comment
尊重宗教

聖經十字架就咪亂黎

仲有，真義士如果睇到有鬼搞膠攞呢d嘢出來玩，馬上stop佢哋叫佢哋唔好咁做。

害死班唱聖詩的基督徒。

小學雞玩撚夠未

舉手雙手同我主溝通
一面唱聖詩一面壓前

你咪繼續指控教徒係掟磚暴徒
你一開槍教廷立即號召全球教徒圍你

on9 你本身唔係信徒 為左自己目的去消費人地信仰 我驚你地真係做完黎 會激嬲人地宗教添呀

如果圍住警犬無限loop大悲咒會唔會念到佢地見到佛光？

拒絕教徒掉聖經，支持教徒利用聖經保護自己

咁係咪不斷叫啲義士去前線衝擊搵野掟警察先叫work?我睇翻黎既feedback係社會唔多buy呢套

加防具夠啦. 攞聖經保護唔到你.
狗會照打9你+基督徒講到明馬上割蓆.
玩無耻唔係敢玩, 記住你身份係義士, 唔係地下扺抗組織/恐怖分子/匪共臥底.

加咩防具就夠？你發夢有冇喺現場前線感受到個武裝差距有幾大？ 我只係一個唔想比癲狗亂鎗亂棍打既普通市民 亦唔想見到再有市民比狗咬 比狗逮捕。

無恥呢兩隻字唔係咁用 ，

無恥係用落果班顛倒是非黑白，用暴力擊殺市民仲話市民暴亂既武裝狗身上。

無恥係用落一班鍵盤戰士成日叫人衝，但自己就匿喺老遠打卡既鍵盤俠身上。

你話要割蓆 我就發左個惡夢 夢中一齊唔好上街攬炒 我留喺屋企訓覺好過比啲人標籤義士叫我去送頭

當你口中所講既勇武換黎社會既噓聲 仲憑咩贏呢場戰爭？